［認真討論］復興 東莞夜生活 能否救國？

以刁總智慧
無理由諗唔到有呢著棋子

「打造」一小時性生活圈

太遲

重開東莞嗰日
可唔可以請大灣區𦻆主肥閪唱返首歌
將個膠笠戴落何b仔

派范冰冰去

錢會入晒黑幫城管同地方官員袋

愛支老女人留返俾班官

封殺東莞架步即係殺雞取卵，冇得再生金蛋

通商寛衣

正式將性行業國企化，全部員工都係黨員

咁樣支那可以玩多十年

輸出全世界
打造中國夢

有老衲一個已經夠數

做愛就最實惠

有傳雜種係基既，所以咁憎人叫雞

諗起花街就

可以

宜家私企變公營

啲大陸女本身都唔同哂喇...
講開又講

冇問題,養肥之後再打貪就得

無限生財大法，正

依家啲女見過世面無咁平

習大大直接派個親信黎睇住啦